一人一首4月16最應景嘅歌

我先
美中不足

如無我準許，怎麼會闖得進情慾禁區